亞特蘭大發生槍擊案至少8人死，4亞裔女身亡

【Now新聞台】美國佐治亞州發生槍擊案，八人死亡，其中四名女死者相信是亞裔，警方已拘捕一名男子調查。

警方在當地時間周二下午接近六時接報，指一間水療中心發生劫案，警員到場後，在中心內發現三個女人死亡；之後警方再接報在另一間水療中心傳出槍聲，一個女人懷疑中槍死亡。警方指，四名受害人似乎都是亞裔。

在這兩宗案件發生前，當地傳媒報道，一間按摩店有五人遭槍擊，其中四人死亡，閉路電視拍到疑犯，警方展開追捕，最後拘捕一名21歲男子，懷疑他跟三宗槍擊案有關。

Source:

Not black
Don‘t matter

希望係支蝗

民間自發

good

有當地韓媒指四名亞裔死者係韓裔

戰狼去左邊

點解你個 don’t 個’ 咁奇怪

美國太多痴線佬

rip

Good

投民主黨既後果

ALM

Doesn't Matter

Asian lives doesn‘t matter

CCTVB:
新聞台將會係今晚 美帝很危險 節目時段內播出

南亞裔？

asian唔打柒中國人只會被人歧視

眾數
應該用 don't

睇美劇嘅經驗

開水療中心或者美甲中心九成九都係越南女人開

亞特蘭大市長好似係民主黨

亞特蘭大攪到佐治亞變左藍州
亞特蘭大人最憎浸浸

亞特蘭大 = 芝加哥

唔關數目事，係名詞嚟

係佐治亞州

sor get 錯咗

black lives matter
lives 係life 的plural
加動詞的話係用don't

又唔係同一句，咪撚on9啦，最煩就係你班grammar撚
It(個事件) doesn't matter又得，They(班人) don't matter又得
係咪又要捉埋你個Matter係大階?

doesn’t matter

全球自救？

民主黨洲不意外

可以回收槍權

慘

冇相反方向嘅子彈射返去？

槍權天授

Anyone but Trump

2022 GA共和黨25仔州長可以收皮
亞特蘭大藍到發黑......係民主黨票倉

好危險
一律當中國人

Racist ！！

又俾支那累街坊

因為要懶勁 要人覺得 嘩佢好撚叻喎
佢打左出黎個心應該已經暗爽 成個傻鳩咁

5毛?

反方向

五毛:又可以笑尻美國了耶

Spa見到阿嬸所以彈鐘，但照俾人迫入閘
所以尋仇？

英文好勁
幾時開班教下我地

即刻駁嘴

韓國人同北佬係同種

Biden ： 睇唔到

點解係佢地 …

哇屌你老母搬龍門搬到，係咪日本人死又話同源同種

不過英文本身都係傻鳩語言
都唔知分do 同does用意何在
求鳩其啦

有冇荷李活明星出黎話Asian live matter

美國警方：出現得係美國，就有被人射殺嘅風險

其實擺明針對亞裔
因為襲擊亞裔愈來愈多
有D野政治你無賴
國際上冇解決過，有班痴線佬就私了亞裔

呢間似係邪骨嗰種嚟

交緊稅

You ain’t black

文化嘅野好難解釋
只要同外國講完冇人笑就OK
不過我真係冇聽過人講they don't matter

連登仔話著件i am not chinese既衫 就會無事wor

日本邊撚度同種 睇過?

似乎係韓裔

崇美撚： 睇唔到

韓裔好團結
今次掂應該可以開始反歧視亞裔潮流

班精英集團要避免個勢比支那利用就一定要高調打支那人權同香港牌
用來對沖

皇天...

走去人地方攪淫業。犯眾憎

black lives matter咪係同理囉
我都未聽過black life matters

講個笑話：外國人會識分亞裔。

死賤種覆我未？
日本同韓國支那邊忽同種?

R.I.P

yellow lives doesn't matterYldm

仲有韓國人普遍反支同撐香港人

都話互屌係連登核心價值

5你老母 我好憎泡菜
But雷姆臭雞

搞返個ALM啦

班支蝗好醒會左閃右避
而家睇嚟應該匿埋曬
唔係咁易會搞到佢哋

Rip

ALDM

大把香港人阿爺阿嫲係喺支那偷渡落嚟
大家都係同種 我哋應該快啲融入祖國

韓裔rip

叫個到 D Asians 排華
比美帝國人知道支那人先係問題所在
Asians 唔排華 冇人會幫佢地

Asian lives matter

叫雞俾人笑？

死賤種
肯覆我未？
日本同韓國支那邊忽同種?

韓國佬為咗港燦
同班北佬開波
咁都仲要話係同種

手足

你好型呀

你應該覆層主

咁另外四個係咩人？

最麻煩就係美帝國Asians 唔知道支那先係真兇
走去話美帝國佬hate crime
問題係支那播毒先會有hate crime

中共搞出嚟嘅禍，普通人埋單

好似定時定候實有嚟啲大型槍擊案發生

啲非亞裔人施襲時可以點分邊個係華人邊個唔係華人？

連登仔見人哋中文打錯就串柒柒咁捉人，自己英文打錯就屌返人,，成班人格分裂？

特別係紐約同加州
幾乎都係擁護共產黨

唔岩聽都要講
中國人當然係一個主因
但就算冇中國人，都有d white trash同黑人會對東亞人有種族仇恨

咁你有用live咩

CLM

如果話黑人西非唔同東非種 我諗大量連登仔都係話咪又係NXXXX

部分only，而且會越溝越淡

打中新加坡人點算

亞裔仲唔抗中就等死

Black係adjective當Mass Noun
要用doesn’t

中文係母語係身份 錯緊係抵屌 但係錯英文比人屌 只會令香港人更加唔敢學英文

坡狗大部分都係blue c

前幾日先有兩個黑女打南亞裔 Uber 司機。啲人唔分㗎，見亞洲人樣就打

華人唔會帶槍 open/conceal carry
韓國人越南人會
黃絲香港人更加會
睇有冇槍就得

俾人屌就唔敢學
你係鄰國人玻璃心？

打馬騮

連登仔唔識嘅中文就屈做大陸文

March 13, 2021, 7:18 AM HKT
By Tony Le
Uber said it banned a rider Wednesday after NBC News inquired about a report from a Filipino driver saying he received racist insults from the rider, who is white, at Los Angeles International Airport

捉幾件好似你呢D支那豬上去吊路燈睇下有冇轉機

明明淨係講個錯處出嚟 咁都有成班人出嚟屌grammar nazi又乜乜柒柒 肯聽咪留意返唔聽咪算鳩數囉連登仔係咪唔衝出嚟屌唔安樂？

變種支那人都係支那人

我呢啲bno豬係英國上等人啊
支持美國排華

Who care

你好細心

paste 錯 link

想問下doesn’t matter 呢句嘢邊忽有屌到你令你唔舒服？

Paste 錯 link, 係呢單：

CLS歐聯出局姐。。。

唔使咁丫。。。

右面最惡個條女伊朗人

決定支持禁槍了

nobody matters

個堆有冇肺炎本身都反亞洲人架啦

照你logic，日本人同韓國人都係同種

可以令到美國人都癲
中共真係世界毒瘤

interesting

呢單條女係伊朗人
伊朗妹同兩個黑妹上車 伊朗妹唔肯戴罩仲一齊搞鳩司機，證明亞洲人黑人友情永固

淨睇DNA根本就唔準
睇返兩邊人起源歷史先出聲啦

可惜唔係支蝗
韓妹

唔敢去打劫銀行

懷念好多韓妹既日子

我以為樓主比人屌

China virus. Kung Flu

到日本人佢咪rip喊哂囉
反韓反到無哂自己，上契日本咁

感覺Asian hate state 全部都係Democrat班垃圾揸旗

希望下鋪打死日本人

RIP

點解唔係....唉rip

兒登仔係咁 錯都要繼續用 甚至屌埋好心人

本身都唔係同種
咪睇啲弱智廢up

多謝武漢肺炎

咪就係左膠唔係要大愛咩

咪玩啦 你唔夠黑同唔夠賤 唔會有人理你

是旦啦，英文呢家嘢，就算喺外國，平時講人哋 get 到就得。grammar 有參差就應該執正，不過唔駛太執著，矯枉過正

死韓國人

韓國冇

你講完我都要睇兩次先睇到 , 點可以第一次就spot到

Rooftop Korean

same 好憎泡菜

所以 作爲佢哋都喺人類嘅態度 頂多比聲安息

Yellow live matters

第一排撚咗你呢個中國佬先啦

隨時要帶一個中國人係身，有乜事即刻一齊打

唔係黑命就係賤d 架啦

BLM: Asian's lives doesn't matter ar

好想買支Glock

又會咁啱中美會面前整單咁嘅野
呢兩日聽到口交部講呢單野就明晒

你都同支那人同種

冇共產黨領導，係會危險啲

點解唔撚係死支那人 死咁多人 一個都冇佢哋分

Doesn't matter

你幾時出嘢食po

老實講呢排Asian American幾vocal
吳彥祖都有出嚟講
不過主旋律都係叫大家唔好因為武肺歧視Asian

我有？麻煩巴打告知我幾時有打錯英文就屌返人？
我打個reply，你地中意點上綱我無興趣

你覺得喺美國揸槍亂射嘅人係因為關注到中國喺國際舞台嘅仆街嘢先射？

Twitter 班左膠鬧緊trump

你搞緊gag啊？

又係民主黨地頭

IT Doesn't Matter

點解死親大多數都係泡菜㗎仔
班中国去撚左邊

有撚用咩
一係學60年代班力架 再唔係舊年blm咁出嚟暴動啲人先會理你
亞裔一味得個縮字有撚用咩

韓國人就抵死啦

文字工作者的辛酸

Only Black Lives Matter
Others who fuckin care

幾時先禁槍cls

班柒頭應該叫人歧視中國人
唔係asian
自己攬中國人
比人打怨乜鳩

一來亞裔本身就少過黑人
二來亞裔好多都唔順超其他亞裔
三來黑人出到影嚮美國文化既音樂運動明星

藍州禁=紅州帶入去
城市禁=鄉下帶入去
明未

拜登的失敗卻是侵侵的責任

韓國人

黑人咪一樣唔團結
Malcolm x都講過house negro同field negro兩派嘅分別
MLK都唔係個個黑人認同
但你起碼做左先啦

black not blacks

再睇多次我打咩先衝出黎ok?

Sorry巴打我眼殘，頭先太嬲

殺錯人喇

係啦 未有Trump之前無歧視架

唯一自保既方法就係大聲反華

程度點會一樣 亞裔都分越柬韓中日印等等仲有歷史原因不和

美國黑人唔會咁分

好似係拜登之後先有歧視喎

Skip左 (it) doesnt matter

我以前都憎 不過見到bts整堆be water既周邊就改觀至少大家都反共

你做乜鳩呀

見你黃皮黑膚照打啦

而家覺得希特拉其實幾好，有d人種根本就要人道毀滅

咁多正評連登仔真係垃圾
先唔講係咪支那
呢d慘劇根本一單都叫多
係到叫好既人希望下一單槍擊受害者係你屋企人

屈機

好次每一次都一定打唔中真中國人

會唔會黎多次Rooftop Korean?

佢地反共反得好高章
所以我係好撐韓國
Rip

唔係黑人冇人理

其實好怪,死咗8個,仲有4個咩族裔又唔講
拘捕一名21歲男子個族裔又唔講
係要提4個亞裔

點解唔係芝麻

Hate speech 再唔管吓遲早嚟個Timothy mcveigh 2.0

崇日撚特別戇鳩

now講啲唔講啲姐
兇手白人嚟
睇返當地新聞：

到宜家仲血統論
又唔見你去赤柱屌梁天琦?

#asianlivenotmatter

層主錯唔哂，不過北韓人應該會多啲中原血統，南韓冇咁多中原後代

連登好多gabi

水療中心發生劫案
水療係中國國術

左膠：
拜登中風死撚咗
都係Trump錯

左膠：歧視中國不知所謂

下一個就殺你

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

一直都屌緊

白痴仔以為白人分得出你邊到黎
聽埋口音都分唔出啦，傻仔，睇到自己咁大

其實中晒侵毒嗰班連登仔先係真正嘅colorblind
以為自己都係incel就代入白人incel嗰邊唔記得自己咩膚色

你見佢條日文名都知係崇日油頭毒撚啦

連登不嬲反社會人格集中地嚟

佢影衰其他日文名user

多數係尋仇

屌。。

成班都難民 有咩好分

做乜撚野連登仔
死韓裔都拍哂手?

其實呢個case根本冇錯，係睇你想講咩，不過華人不嬲都鍾意扮識英文

你戇尻少陣啦賤種

嗰班就係令到連登變得低質同臭朵既戇尻仔

戇尻，冇邏輯，唔講道理，九唔搭八，未理解件事過就走去學舌，人云亦云先係連登價值

排埋你
唉block撚左你算，你呢啲戇尻仔真係block唔哂

連登不嬲多傻閪

其實你當人連登仔，人地都當你係連登仔

係，你都係其中一個

其實好多人連台灣人同中國人都分唔出
話聽口音個d仲搞笑，一黎大把人聽唔出
二黎佢地唔知南方人尤其福建人既口音同台灣人9成似

講得出韓裔同東北佬係同種都知係弱智
係同種就講一樣語言啦
為反而反
我係韓國佬聽到有香港人咁講就反哂所有華人算

而且呢個問題不嬲都植根喺美國

亞洲人好難合作 你諗吓中日韓本身之間已經有先天隔閡 雖則移民咗去美國嘅亞洲人好少會再嚟亞洲歷史 但過去嘅隔閡造成人際網絡嘅隔閡係既定存在 即係日本人自動唔會同華人玩 華人唔會同韓國人玩 咁合作條毛